.. Способы хранения почты
   ======================

Наибольшее распространение получили два способа хранения почтовых сообщений:

 - MailBox (mbox)
 - Maildir

В первом случае вся почта одного пользователя хранится в одном большом файле.
Во втором случае для почты пользователя выделяется каталог, в котором отдельные сообщения хранятся в отдельных файлах.

